今晚421

有冇人知今晚421元朗果邊仲有冇集會同黨鐵今日仲封唔封元朗站？

用限聚抓都玩死我哋 我都好想知點算

即係今晚各區都冇開花？

網上記念 儲力6月